吾好縱火

吾想影響星期一罷工

吾你老母

不分化 不割席
block得

咁能叻唔淋埋電油